3指手套不如咪撚出啦屌你老母KFC

淨係隻無名指油咗 又要蹝水洗手

一隻手戴兩隻，仲有多隻手指位凸

KFC: 3指手套能夠方便食客用手機

Agger
戴晒兩隻手就凸兩隻手指
可以嘥多啲膠

真心問3隻手指都食唔到？痙攣

我放棄左用手
都係扒係地下好似狗咁食最方便

是你的手指長多了